[送中] 四大妖婦出晒聲未？

求整合

點止4個

咁撚多個, 你指邊四個先

飯除 梁愛師 葉劉 鼠王？

痰餵豬？

白頭屍
犯婦人
痰餵豬
孽瘤

Four Diabolical Cunts

點只四件
阿爺嘅香江十二金釵

飽笑微係好人黎

望到呢個年曆真係飯都食唔落，減肥啱曬

而家有無邊格可以換容海恩個惡死樣落去

2019年要加鄭若驊
開多個副册畀候補阿姑

都2019，點解仲會叫支那做呀爺。
香港開埠177年，支共立國70年。

689嗰隻收咗皮啦

重有陳健康，睇下佢之後有冇被祝福